# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The Indexing module enables the site to be indexed. The index generated by this module can then be used by the search module to provide an integrated full-text search experience to a web site."
msgstr "索引模块可以在网站上建立索引。被索引模块建立的索引可以让查找模块进行全文查找。"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Search Index"
msgid "Search Index"
msgstr "查找索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being updated..."
msgid "Index is now being updated..."
msgstr "索引正在更新中..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being rebuilt..."
msgid "Index is now being rebuilt..."
msgstr "索引正在重建中..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index available"
msgid "No index available"
msgstr "没有可用的索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "End of search results"
msgid "End of search results"
msgstr "查找结果"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgstr "索引附件数量: {0}"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgstr "无效的主题项目 ID。非整数。"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for reindexing"
msgid "Content Item marked for reindexing"
msgstr "标记要重建索引的主题项目"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for deletion"
msgid "Content Item marked for deletion"
msgstr "标记要删除的主题项目"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "There is no search index to manage for this site."
msgid "There is no search index to manage for this site."
msgstr "此网站无查找索引可供管理。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to manage the search index."
msgid "Not allowed to manage the search index."
msgstr "不允许管理查找索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no search index to rebuild."
msgid "There is no search index to rebuild."
msgstr "没有查找索引被重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been updated."
msgid "The search index has been updated."
msgstr "查找索引已被更新。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "您需要启用像Lucene 一样的索引实现模块。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no search index"
msgid "There is currently no search index"
msgstr "目前还没有查找索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index has not been built yet."
msgid "The search index has not been built yet."
msgstr "查找索引尚未建立完毕。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any document."
msgid "The search index does not contain any document."
msgstr "查找索引不包含任何附件。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgstr "查找索引包含 {0} 个附件。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any field."
msgid "The search index does not contain any field."
msgstr "查找索引不包含任何字段。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ", "
msgid ", "
msgstr ", "

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index was last updated {0}."
msgid "The search index was last updated {0}."
msgstr "查找索引最后更新 {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index now: "
msgid "Update the search index now: "
msgstr "现在更新查找索引:"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index."
msgid "Update the search index."
msgstr "更新查找索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index."
msgid "Rebuild the search index."
msgstr "重新建立查找索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild"
msgid "Rebuild"
msgstr "重新建立"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml
#| msgid "Include in the index"
msgid "Include in the index"
msgstr "包含在索引中"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type for search"
msgid "Index this content type for search"
msgstr "为查找建立此主题分类的索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgstr "索引 {0} 已被重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr "无法重建索引{0}。因为它可能正被使用，请稍后再尝试。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index"
msgid "Search Index"
msgstr "查找索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgstr "重建索引程序正在执行中。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being updated."
msgid "The indexing process is currently being updated."
msgstr "索引程序正在更新中。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgstr "刚开始时重新建立查找索引:"